三倍做多S&P 500 入左600股

UPRO
Average: 51.625
HKD241,605
小試牛刀

留名睇GG

期指跌近3%

就係跌完先開始買

Good Luck

呢個世界有好多人唔信邪

on9

GOGOGO

祝你好運

樓主係咪林奠

美國國債10-30年都狂跌
市場預左會減到零息
避險情緒咁高仲敢入槓捍做多etf

準備大跌

rip

抵你發達

輸緊$1 啫, 咁都RIP?

陣間公佈埋non farm 同失業率再入黎睇

富貴險中求

至少跌到開始反彈先入貨啦.....

仲要買埋3倍，勇士

邊度可以睇價格...點解睇到樓主賺緊錢:(

佢係盤前買 而家50蚊

lm

原來係咁...

好過預期

非農遠超預期 唔知市場點解讀了
分分鐘可以睇樓

勁

我都唔知幾時反彈, 計好數, 入左場先啦

其實可以等佢一陣跌多d先入都未遲....

留名待哀悼

樓主一開市好食喇, 呢排九成係最高位收或者最低位收, 但今晚就唔似前者..

3倍ETF好勇咩? 平時牛熊期貨都10幾倍槓桿啦, 我覺得玩牛熊先係勇士, 4:00後過埋夜, 星期一等結局

點解唔直接e mini ???

做空3倍會唔會好啲

E mini? cme?

真

free fall

why not?

仲有其他exchange???

真係任大戶UP
就業數據好過預期 表示美國經濟依然強勁 > 升
就業數據好過預期 聯儲局黎緊無得減息 > 跌

睇下係買樓定跳樓啦 斷估唔會唔上唔落

家境清貧, UPRO 可以一股一股咁買

你真夠薑

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

~3000 x 50 USD 係nominal value
賭緊150000usd
其實大少少啦
你3倍速 嘅話，買50000usd upro 就係e mini
不過都真係唔少
長買upro 無著數
leverage decay 蝕死
future 自己操盤，靈活性大d

真心希望樓豬贏錢離場
否則下次點 tum 到佢輸身家

有錢就是任性

你要溝3次貨 已經證明睇錯 不過希望你贏錢

點解唔做納指或道指?

你地識咩

支持

有膽色
利申對家

再溝

留名學習

夠膽抄底，勁！

而家係2008翻版

2008其實最多係發達

點解咁近溝

真心勁， 睇返個疫症如果冇大爆發， 一定升上天

應該會先蝕 後賺

坐下貨 冇咩野既

一陣跌既時候打暈自己就得

今日買一股先

馬沙三倍速

菲比斯

樓主多錢

一路好走

Rip

入正股啦

LM

貼真倉，支持！

留名食花生

升緊上去

大家集氣開逃生門俾樓主走

升緊

十卜

支持貼倉真漢子

升升升，升天堂就有你份

支持樓豬
長揸起碼實會回本

DIU，同左船

bookmark住先，一星期後返黎再睇

你咩位入先?

RIP

咩位沽?

驚西咩 點都會彈返下既

等trump仔星期日宣佈 買股減tax 實升撚到飛天

樓主仲準備左幾多錢加注？

我期權，目標價70

上呀

嘩, C兄, 我同你唔係同船喎, 你架係快艇喎

同船

係有咁既可能
但正所謂跌市莫估底，我就真係唔敢

富貴險中求
抵樓主發達

一巴一巴車落去班淡友散仔到
笑死

點樣車？明明仲跌梗，如果琴日開short都冇輸

炒埋今次我都收手, 認真, 我已經唔識睇

格仔

冇一定膽量點賺大錢

樓主數緊錢

一轉炒到咩位？

所以細隻過你好多

我都買左 不過買埋TMF對沖

用咩broker ar

走咗?

樓主ok?

呢d有冇打靶價？
樓主健在？

健在，收左啲錢走左啲貨先星期一再睇。
都唔知大家琴日驚乜，跌800都驚點做大事

你係得既

支持樓主 你既勇氣已經贏左好多9up連登仔

咁快走左啲貨
似乎冇咩信心wor

樓主今次真心好彩 在依種過山車 一日一千點波幅 仲要咁近價位溝

打游擊戰為主，星期一咩環境都未知。但琴晚升幅係有啲跌眼鏡，比預期小。

長揸個病完咗會無事 蝕咗時間咁囉
鬥長命無輸嘅

雖然我買tqqq 但奉勸樓主一句

唔好keep貨過夜

3倍ETF 渣超過一日已經會開始有偏差 點長渣

俾啲安慰佢啫

樓主唔好睇期貨！萬萬不可

樓主放咗未

走左啦, 見佢無乜力, 賺少少走左算, 同埋星期五貨唔過星期一

我相信下一次會出手係跌佢跌1500-2000點果日
宜家啱啱破底, 唔敢做嘢住

咁都執到少少可以當係羸好撚多

樓主依家點？

空倉ed

有冇話幾時先再入貨？

之前Short 左啲vix